由612勇武掟磚 到今日討論掟雞蛋

d和理非對唔對得住d義士
算啦移民算